人民日報—回歸了就必需要接受國家的價值觀，不喜歡的話你可以滾

中國回歸香港？

其實佢哋想咁強硬都有道德高地，鬼叫你要回歸咩，唔鍾意就走咯，咪阻住黨發大財

佢講㗎，支持支那踢走香港

大陸成日宣傳的社會主義核心價值觀：
富強 民主 文明 和諧 自由 平等 公正 法治 愛國 敬業 誠信 友善
我相信香港人都好支持

唔怪得d高官子女滾得又快又早

個價值觀係？

點滾？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

講起滾就嬲，東莞收晒皮，點滾
光復東莞，淫業革命，建立黃色經濟圈先

唔知咩叫社會契約論
人民同政府嘅關係建基於契約呀屌你老母臭閪，你以為所有人都要做你契弟?

支那而家係晚清
邊撚到有契約

回歸了必須要接受香港人暴動 阿共不喜歡可以滾